前幾日去左買Moon貼，結果今日就爆左

是咁的，細路前幾日去左買Moon貼。識買一定去旺角個頭買，又可以撩下啲MK妹店員，而且又平又正，三個願望一次滿足，仲正過食出奇蛋 （而家啲00後掛住抖陰應該唔知咩黎）！

當我出到旺角嘅時候，咁啱個日就係菜街最後一日，好撚多大媽喺度載歌載舞，而又有成班大叔係到俾錢佢地。作為一個精明嘅市民，一眼就睇穿呢一個大騙局！ 正當我打算直行直過當乜都睇唔到，點知條路塞到仆街，行都行唔撚到，而且噪音分貝仲高過我打飛機飛機起飛嘅時候。雖然困難重重，但都無阻我買Moon貼嘅決心。

因為細路就好少出旺角呢啲嘈雜之地，所以本身已經做好research，上網搵定要去邊間買，廢事俾人呃又或者去到先發現係黑店 。無奈嘅係，菜街係去目的店鋪嘅必經之地，但行人專區實在係太多人，我都焗住要靠住商店嗰邊行。如果你唔係投入係條街嘅娛樂之中，對你黎講，條街只係充滿大叔嘅汗臭味同埋嗰班所謂“歌手”嘅銅臭味。而我就係呢一種人，對聽呢啲七八十年代嘅歌一啲興趣都無，只係想快啲買到Moon貼！就正如而家香港咁，你一係就認同普遍人嘅理念，買車買樓賺錢返工先係人生最重要嘅嘢。但係如果你有其他嘢想做，就好似我咁，你就顯得格格不入，好似世界都將你指為異端。但有一點唔同嘅係，靠係商店到行嘅人其實都唔少，都係咁撚逼 ；但係係香港入面做緊自己想做嘅野嘅人就少之有少！

好似離離地題 。Between，係行行下嘅途中，突然聽到一把聲大嗌靚仔。嗰一把聲嘅聲線實在太動人心弦，就好似天使演奏佢嘅豎琴一樣，可謂天籟之音，令地獄嘅深處嘅人都得到救贖。一介毒撚如我，都仿佛被呢一段天使之章打動，望下係邊個叫我。但係事實總係偏離大家嘅幻想，佢雖然有天使一般嘅聲線，但係就冇天使一樣嘅臉龐，只係普通MK妹一個，染咗一頭淡淡嘅啡色頭髮，帶住好明顯嘅大眼仔，掛住好誇張嘅耳飾，不過值得一提嘅係身材都算OK。我並冇好似張愛玲一樣咁好嘅文筆，但係對於佢樣貌嘅形容，我只能夠用兩個字總結—“天使”。啲人成日都自嘲自己係毒撚，真正嘅毒撚係唔會比人叫靚仔，而我今日係第一次！ 如果有樣野叫處女膜，我今日都破左自己嘅處靚仔膜！我望一望佢附近，先發現原來佢係一間手機貼膜店嘅員工。我今日先信緣份係天注定，人海茫茫中搵到我，咁啱我又真係搵緊Moon貼。機會係要把握嘅，人都係要變通嘅，之前屋企做嘅research已經拋諸腦後，決定係佢個度買Moon貼！

一入到間鋪，睇真啲原來佢著住一件極低胸嘅衫，加上MK必備熱褲。終於明連登仔點解講啲港女淨係死淨對腳，自問169cm已經好高，佢居然仲高過我，而且有少少肉地。唯一同連登仔講嘅有少少出入就係佢對車頭燈都有啲料到，一路行一路震下震下。一見到我，佢就好親切咁問我要咩plan，仲話有咩售後服務，保證安全。我先知道原來呢條女係勾引緊我。好彩我平時都上得連登多，對呢啲術語都有一定嘅了解，BJ,HJ全部都略有所聞。係條女面前當然要大方啲，我就同佢講話要個最貴嘅plan，而家諗番都覺得自己好型！

跟住佢就問我要咩質地。我一開頭都呆咗呆，諗諗下先醒起佢應該係講緊安全套嘅質地，但係我無咩實戰經驗，只能夠答佢話最安全個款。條女係咁誘惑我，我已經按奈不住啦！小弟弟都已經起身，向佢致敬。但係條女遲遲都未有行動，慾火焚身嘅我唯有問下可唔可以俾我摸摸先？

點知條女拎咗一塊Moon貼出嚟，同我講呢塊係全覆蓋鋼化玻璃膜嘅Sample。屌佢老尾原來真係賣緊Moon貼，我摸一摸塊Moon貼真係好硬，同我身體最硬嘅部位一樣，英文黎講係as hard as my dick！雖然屌唔到女，但係都算搵到一塊好嘅Moon貼，都算有收穫，我其實都好開心！跟住條女話plan包埋痴Moon貼，睇住佢烏低身，對奶仲蕩下蕩下。唉！這些機會不是屬於我的！好快就搞掂，收左我$250，雖然比我research嘅價錢高左，不過都抵屌！

痴咗Moon貼之後個幾日都用得好安全，無跌無撞無刮過。但係尋日翻到屋企，突然發現個上面有條小小嘅裂痕，我份人就比較大量，都無咩所謂就當缺憾美，但係到今日又發現Moon貼下面裂左一大part。我用得咁安全再加上張Moon貼係新嘅，智商130嘅我好快就明白背後一定有陰謀！ 推斷出本身張Moon貼已經有瑕疵。MK妹照俾我係因為想我翻去換嘅時候可以再見我一面，到時候先係做真正嘅plan。其實都唔怪得佢，當日菜街咁多人，佢會怕醜都人之常情！

所以想問下各位閱女無數嘅連登仔，我要點樣先可以做好個開場白，令我地當日即刻入戲肉？ 同埋全覆蓋鋼化玻璃膜係咪真係咁易爛！

爆左，但係右未爆!